九巴車內廣播：請調低流動裝置聲量

今日坐E42
車內廣播竟然叫乘客調低手機聲量
抵讚